science 奮鬥之旅

想當年 覺得解到一條數好有成功感 好似解開左puzzle

想當年計phy題目好有趣 跳水 接觸水面一刻既加速度會係幾多

想當年讀生物 各大system都背到熟一熟 尤其diabetes 既成因 有一刻會覺得自己做到醫生

想當年讀化學 上有orbital 下有organic chem 以為自己乜都可以synthesis

但係呢 屙篤尿 照下鏡 碌左入science

好彩我夠大志 最後一年考左保安牌 有工返
都有12000

30年唔洗錢都上到樓既 50歲啦 （無通脹既話）

講左咁耐

Sci仔 考左保安牌未啊？

哂銀時

記得考牌
唔係無工返架

不要再說了
下年grad

記得考牌 有樓有女

去酒樓見工 答用開acetone洗碗 即刻請

In 曬銀時we trust
我最鍾意就係坐係度成日每份assignment 做幾日工終於解開到條數果份滿足感
揸兜？我唔怕喎

acetone洗野呢個真係

一樣係BSc，數學易讀好多
出到嚟個結果都係咁上下，但讀U嗰幾年真心輕鬆，又唔洗做lab哂自己時間
反正讀完都用唔返啲知識，點解唔讀唔洗鳩背嘅嘅數學呢

好乾淨
Organic 野一定甩

將化學知識學以致用
諗起都扯扯地